更正 夜期轉投返熊軍懷抱 大跌600

又夾我二百點
都係做熊好 熊市黎了

今次我一定中

都話中咖啦

今日冇人出聲串我